咪撚再提高登呢兩隻字OK？

依到係LIHKG，唔會高登討論區
個邊發生咩事關呢邊閪事咩？
你有無見過香討 babykingdom 會有人係咁提其他forum嘅野？

以後邊個再提高登呢兩隻字就係鬼

高登已經成為過去啦，OK？

再提嘅全部都係鬼

可憐